Hij was de enige persoon in de wereld die op dat moment worden vergeven niet Willoughby; de enige die kon krijgen een glimlach van haar, maar zij verstuiven haar tranen lachen op hem, en bij haar zuster in geluk wachtwoord voor een tijd haar eigen teleurstelling.
